[東部大遷徙？］2017-2018 NBA季前討論區（20）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

快到

終於有人明, 唔係鳩UP個老細幾咁有錢

有因果既
唔簽cp
無埋短手芬點算

肥T我屌你老母

一車車東岸ALLSTAR

西部大開發

依家既波縮值四千萬一年但兩年三年後已經係好難講
暴龍芬後生D又自己選既狀元黎俾五年佢諗都唔駛諗啦

年紀, 同埋NBA球齡唔同CP3份MAX係大D

Jimmy未走前好似都講過為錢留隊,但Jimmy 走左後就唔知
加埋RR9 又走埋
DWADE OPT IN 係咪口頭承諾?

yup

你唔肯俾大把人肯俾呢
今年FA入面佢算係除左隊長最搶手個個黎

確實大飛全部推倒重建可能仲好, 不過談何容易, 唔係個個狠得下心咁做, 或者佢地想咁做但遲兩年, 咁到時可以TRADE番 BG出去唔係乜都冇

依家佢唔係FA咪啫係佢已經係OPT IN左囉

你20m一年簽jeff teague個下已經收左皮啦

依家補都係補強4號位，2018仲要無乜好fa

我覺得出3年大約比米殺堡沖冠無乜問題

Flip Saunders

現在東岸咁亂,公牛都未必夠Tank
FF 可能 Jimmy + RR9 二人產生毒破壞球隊氣氛

WADE 哥帶新人可能都衝到第7至8位
加上公牛好似有機簽到一位咩歐洲勁人?

等左咁多年， 比肥tom 一搞，
下年是旦傷一日佢都收皮

所以簽T個下已經fail左

殺殺殺

殺肥T

想哭了

邊個同你講大飛仲係要爭冠

所以我支持簽埋米殺堡3年約

搏盡無悔

可以既 2018開始做野
睇jerry west棟9人trade

所以好撚矛盾
當你做錯一步個陣
盤棋係咪一定要行埋落去

搏盡無悔

黎緊大飛隨時tank1年都唔出奇

周天子去火箭lu

死攬 Ingram

據Adrian Wojnarowski報道，中國球員周琦同意多年合同簽約火箭。

重建又唔係得TANK一種方法
大飛老細肯駛錢駛咩用呢招
留住暴龍芬保住呢幾年有一定競爭力
等到下年開始一堆CAP釋放出黎釣FA好過啦

下年除左pg，foj無乜fa抵屌

西書表弟

邊個嚟

millsap?

yes

暴龍芬唔傷應該唔會
傷左順勢TANK就有機
唔覺得大飛會學76湖人個D咁去重建
至少商業上對住有復甦苗頭既潮人咁係好蝕章
分分鐘呢幾年打落既地盤一野嘔哂出黎

m記新包

Adrian Wojnarowski‏已認證帳戶 @wojespn 5分5 分鐘前
更多
Sources on @ESPN: Chinese 7-footer Zhou Qi agrees to multi-year deal to join Houston Rockets.

咁要睇幾多受保障

咁咪再下年
總之留住暴龍芬呢幾年保持到競爭力釣到勁FA就重建完成
釣唔到都可以靠佢KEEP住一個唔上唔落既地位
總之佢肯留根本冇必咩要完全重建

中國kd，周天子，簽幾年好正常，完約簽頂薪續約

今晚dsj 會唔會打

一係就死攬班新仔一個都唔好放
一係就博盡 trade or FA 簽勁球員
唔交易 PG13 又 FA 簽唔到人根本無需要咁快交易 dlo
雖然我依然唔覺係 bad trade

中國一字眉牙

Cp3就好，有得同周崎合作

要 Teague 不如繼續用 Rubio

AD係美國周琦

周天子

應該有啦, 但對面NYK個法國仔係咪傷

其實唔簽 Teague 留 Rubio
今年唔用 cap space 剩低嘅錢
下年同後年續 Wiggins 同 Towns 一樣鎖死哂啲 cap..

yes,如果pg想fa黎根本唔洗清俄釘，
湖應該係想trade pg再下季fa offer 多份max. 吸星同時留得到ball,ingram

但依家咁下季只能max一份pg了

法國好多會然唔專重周天子
直呼其名
希望唔好再發生

可以簽左人先再續wiggins , 但18無好fa

最正路其實應該係用舊錢換隻4號
唔得就搵返隻第六人Combo Guard

不如稱呼佢為上賓

全稱上賓周崎

8人輪換出條撚咩

驚佢57秒受傷

咪又係補返 PF 或 PG 個位...
咁今年補同下年補基本上無分別..

你幾時覺得佢會係8人之外
每場豪一分鐘俾佢都抵玩

睇返 rumor 其他球隊開嘅 offer
湖人開 Ingram + Deng + Randle + 28th for PG13 + 18th 夠贏啦

講緊millsap 4年起碼20-30M
如果係咁 不如用黎補bench好過
仲要唔知尾兩年會唔會爛

湖人應該就係唔想出Ingram

唔一非賣品

太貪心
我支持 Pritchard 啊，Ainge Magic send 埋 d 垃圾 offer 不如比 OKC 算

咁如果下年pg13反口唔黎 之後又loop番前幾年有cap無人肯黎 最後大約簽釘同俄佬咁 我寧願留dlo一年睇下好過 下年分分鐘仲要比錢續randle

有冇人同我一樣下年會做nop fans

你唔好覺得米殺堡好多人要先得架

出80m 3年我諗已經夠殺晒

3年後t同佢一齊躝

問題而家個bench都要補
不過肥湯又只想用正選.....

入okc應該更加唔驚pg下年唔黎

關咩事
PG係咪今年黎同潮下年追FA其實係冇咩影響
本來最多就只係PG加另一份老頂

表弟過咗去後已經開始留意
好想睇吓呢個三分年代雙塔仲 work 唔 work
私心係希望佢地成功

雙塔唔多過電呢弊在

不過 Teague 份約其實都算好抵
可惜唔係四年約

根本唔洗點補，8-9人輪換既話歐洲mvp，精，rush，T.jones已經夠。頂盡搵多隻老野pg

有何年希，不了

當時好多湖迷都唔想再 tank
唔 tank = FA 要補強
佢兩個算係湖人 FA 最好選擇

睇埋夏天可唔可以磨合下, 但佢地身邊D配套真係差D

你無pg bird right點開多份max.追第2粒星?

係咪講緊清左 Deng 之後會有

下年潮好似得四千萬約係
硬食兩份三千萬約都得啦

rush應該唔會續
佢可能會清走埋 bjelica....

今季我睇得第二多係 Pelicans
佢兩個夾到
係 Cousins 成日 foul trouble 搞亂 rotation

GM鬥廢黎講，doc同肥tom 邊個贏

季尾係多左dd合作 但真係dd
反而佢地一齊個時防守係好左 即使頭幾場輸都係
btw 我2K都係用nop玩mygm

doc

GM文件係唔廢
老實講呢幾年佢有時都執到幾靚個陣出黎
問題係佢揾完D人番黎係唔撚用

講明唔出bi

Bi郁得點解當日唔用黎換老表

肥TOM目前好D, 兩個狀元咁後生, 唔會好似DOC咁玩到冇ASSET剩既

無所謂啦jb 當年都場場44，42mins咁出

記得有一場出足48mins

傳聞河仔+jc換melo佢唔肯

所以我當時都有鬧點解唔肯咁做

釘定jb腦膜炎照出40+

佢地既合作 多數都係一個拎左板之後帶上去俾另一個收尾
半場陣地戰合作其實都唔算多
反而防守2個同場個時就真係有驚喜

虎撲7月2日訊 NBA著名記者Adrian Wojnarowski此前做客Sports Center節目，期間他接受采訪談起了步行者關於保羅-喬治的交易。
Woj表示，此前步行者與騎士和掘金之間商討過一筆三方交易，在這筆交易中步行者送喬治到騎士，他們將得到加里-哈里斯和一個未來首輪選秀權，另外還很可能得到另一個未來次輪簽，而掘金則得到凱文-樂福。
而記者Mike Wise表示，他聽說在這次三方談判中，騎士老闆丹-吉爾伯特已經同意了這筆交易，但步行者總經理凱文-普里查德最後沒有同意。
此外，在談到步行者與凱爾特人之間的交易談論時，Woj表示，步行者對綠軍所要的籌碼是前鋒傑-克勞德、後衛馬庫斯-斯馬特和幾個未來選秀權。不過凱爾特人籃球運營總裁丹尼-安吉並不想在目前這個時候就做出交易，他們要等到與戈登-海沃德會面之後才能做出最終決定。
於是不想再等待的步行者最終出手，他們與雷霆達成交易，用保羅-喬治換來了維克托-奧拉迪波和多曼塔斯-薩博尼斯。
有Harris同Pick唔要走去食嘔奶的波

大家角度唔同

我自己睇bi睇好高

反而d.rose佢算錫住用，出場時間多但無話場場42,44咁出

唔係一場
好似係連續三場

呢單點都冇得洗底, 千揀萬揀揀個咁既OFFER

佢其實係想玩鳩PG似D

出場29分鐘但拎唔夠10分

可能覺得奧拉的波仲有潛力掘掛

大衛-韋斯特將與勇士再簽一年，將是生涯最後一年

拎多個冠軍就退

唔等得所以擺明攬炒

足球員

屌要潛力要塞D PICK同SMART唔好咩屌
我更加信佢係想玩鳩PG一鑊似D

綠軍要佢等埋同Hayward傾左先
不過我諗綠軍都唔會拎多過兩個首輪Pick出黎換

人爭一口氣
好波

一年約唔撚續，我諗塞肯拎tatum出黎，溜馬個gm都應該封安吉係恩人

-拖得越耐就越難換到野
難保既係塞有隊長之後一個反口唔要pg咁點算
pg前程wfc啦 擺明唔想直接益湖先咁trade

火箭已經聯繫了邁克爾-卡特-威廉姆斯
唔識射三分既外線箭要黎有何用

似係唔想益PG多過唔想益湖
放你去雷霆做3D睇西書打波

我覺得佢硬件上有能力做大鎖，應該轉打2

一個字平

唔識射三分就係鏟
魔球理論

照你講法pg都唔會去湖

如果okc係同冠扯唔上邊，咁湖人就直頭連車尾燈都見唔到

艾迪巴幾好wor

想防守好，Cousins AD 同場防守端角色應該調返轉先啱
Cousins 企內線做 rim protector 根本對進攻果隊無威脅，又成日 foul trouble
要 AD 守外圍根本浪費左佢 help defense 能力

我有諗過 Pelicans 點解唔去交易 Rubio 要去咁貴續 Jrue
連季後賽都唔知入唔入到就要考慮清其中一張約避稅

你覺得 Ingram upside 會仲高過 PG13？
multiple all nba team appearances?

講真我唔覺差好遠
Ainge 果個垃圾 offer 又係

BOOGIE冇能力守出去, AD可以
RUBIO無3分好難夾雙塔

表弟守外圍唔一定跟到架wo
相對AD守外圍仲可以有速度反應+彈跳力去補防block
表弟唔夠敏捷做呢d野

pg吹大左 ， 生涯未拎超過25場均

對比返 8090年代班2線swingman都好過佢(drexler)

喂
屌你德士拿都二線?

西岸MJ黎wo

進攻分工問題大過防守分工好多

今年playoff 都係靠佢打lbj啫

mj係一線咁佢咪2線囉

正如依家我會擺foj，kd，kawhi 1線
pg，jb依d 2線
hayhood,ddr依d3線

我反而覺得 Cousins 有時守下外圍仲好，佢速度唔慢，反而 vertical 真心好差

Pelicans 依家需要一個組織能力強 > 要有外投能力嘅控衛
Rubio c&s 三分又有進步

東岸all star會出到咩人 已經無左2件

Harris數據同佢差唔多，但後生3年，重有一年新秀約玩，又有Pick，點會唔差得遠

前場得返我皇同字母係星級

防守真係冇咩問題 當然有冇得改進就實有既

東岸d all star就不嬲廢左幾年

Jeff teague, kk,kamba,al horford,mullsip依d係西岸根本唔會入到

Lillard真心慘 有all star水準但西岸g位競爭大到痴線

正選冇咩問題
Irving LBJ Wall Antetokounmpo(有冇串錯 ?) 大帝

之後呢

embiid
beal IT walker

Beal Walker Melo DeFrozen IT Horford Simmons Love

冇之後架la

下季東岸明星隊預測 18+

IT4 Ki Foj Ante Embiid
Wall Ddr Fultz Ben Simmons Saric Love Whiteside

Love

冇記錯表弟係俾人block得最多既人

認真其實我黎踢波有機會入到
係魔術最後一季都有18+4+4
今季做基石或者可能上到22+5+6

我覺得Holiday呢張會係爛約同壓死哂d薪金，唔想見到咁強大內線因爲無錢補強而散band

但你唔會想依靠RUBIO既射術, 我覺得燒鵝本身就無諗第個, 只係想簽番夾開既HOLIDAY, 仲想快快趣搞掂以免夜長夢多, 當然打成點留唔留到表弟先係關鍵

load左陣邊個我黎踢波

表弟絕對係安於現狀既人黎 由佢唔介意留係kings就知

呢條友係心態浪費天賦

想留其中一個原因係想簽DPE 但下年NOP再入唔到PO就實有其他隊招佢, 佢同NOP無乜CONNECTION好難唔動心

同AD有

Harris trade value > Oladipo 但係唔會話差好遠好遠
尤其係 Harris 只係得返一年 rookie scale
對 Pacers 黎講想重建 Oladipo 果份約根本影響唔大

個 3 way trade 個首輪 rumor 話係 protected
"likely would have converted to a second rounder"

話 Harris + 2nd rounder trade value vs Oladipo + 16 draft lottery pick sabonis 唔會差好遠有咩問題？

直頭依家要考慮清其中一張約避下季交稅

表弟守唔到外面，一定死。
講開又講，佢企搏charge真心勁

Marc J. Spears‏已認證帳戶 @MarcJSpearsESPN 1 小時1 小時前
更多
Marc J. Spears 已轉推 Bobby Marks
Free agent Nene is very disappointed about his $4 million drop in expected contract & is "back at square one in free agency," a source said.

肥佬居然會計錯數

emotion lesbian

馬刺仲有乜交易

應該準備出價比SIMMONS

肥佬計錯數
原本俾四年依家只可以俾3年因為38歲條款
家陣NENE詐哂形再揾下有冇下家掛

galloway 21m 3yrs去活塞

其實點解會有d咁on9嘅野

本身條例係36歲添

Morey上年都計錯motaxxxxx啦

ME

原本有個全額中產用下
家陣如果留NENE就多數要拆中產

Ai plz stay

KD 減人工囉
果陣我都話嬴左有2個人會走

湧撚真係好撚嘔心
大胃西同生命石已經低薪續
如果今年又係比佢續番今年個陣
又係玩撚哂

支持iku出走

伊戈達拉已經取消了所有與其他球隊的會面

淨係見左火箭馬刺

跟著同湧續約

有無人睇緊SL

JJ Redick has agreed to a one-year, $23 million deal with the 76ers, league sources tell ESPN.

算gd sign

唔撚係去火箭掛

1年overpay都算係咁

係咪得我一個睇緊

火箭抬價成功

好想知火箭點樣換melo返黎
好撚多動作

tum到呢個年紀既人同你簽一年約都唔止算係咁啦

為咗指環
齊齊25

如果換得成啲火力真係痴線

據NBA記者Jeff Goodman的報道，消息源透露，黃蜂同意與自由球員MCW達成加盟協議。

另據Basketball Insiders記者Michael Scotto‏的報道，消息源透露，MCW將與黃蜂達成一年270萬美元的合同。

Woj：Amir Johnson1年1100萬加盟費城

據《聖何塞水星報》記者Marcus Thompson報道，據聯盟消息人士透露，勇士將會與二姑會面。

消息人士透露，勇士將會為二姑開出一份3年年薪在1300-1500萬之間的報價。

此後據《今日美國》記者Sam Amick報道，他聽說勇士將開出一份年薪在1200-1400萬之間的3年報價，其中第3年為部分保障。

Woj：騎士正與火箭討論交易Shumpert

騎士要咩?阿里沙?

咁平

76人要黎做乜 內線好多人

Dudu Gay to OKC

Rudy

黑娃有機會去東岸，熱火有機會。 All star 可以加返少少星味

佢邊忽有星味

可能有協議之後比份長約但收順d

Zach Lowe's take:-

Minnesota fans are up in arms about effectively flipping Rubio for Jeff Teague, and then paying Teague about $3 million more per season than Rubio. I get it. Rubio is a beloved player -- their player. He plays with a totally unique panache. His limitations are obvious, but something about what he does -- the timing of his passes, the range of possible angles for them, his accuracy and derring-do -- makes the players around him better.

But his shaky shooting from all over the floor would have been a problem alongside two big men and two wings -- Jimmy Butler and Andrew Wiggins -- who do their best work inside the arc. Rubio surged from outside late last season, but we've seen blips of that before. He also shot a hideous 48 percent from the restricted area, per Basketball-Reference, the fifth time in six seasons Rubio failed to crack 50 percent from there.

Teague isn't a great shooter, but he's more accurate than Rubio, and he'll get more catch-and-shoot looks than he did in Atlanta or Indiana. He should be a better fit for the revamped Wolves, even if the boost isn't huge. To get that, plus an extra first-round pick, is decent-enough work.

迷盧黨又輸

等睇Teague clutch moment 原地插花再鳩射3分

騎賣唔走jr

當初咁嘅價從都預咗

Love有冇差到咁
完全冇人要

José Calderón一年底薪加盟騎士

肥tom知自己進攻廢就搵齊5粒星iso到完場算

勁on9 但又比佢砌到出黎

陰謀論睇
而家換人係騎急其他隊唔急
係咪final都係騎打
咁做乜要幫騎補強
睇住騎鎖死cap，慢慢死好過

你會唔會太睇少76人f4

我覺得騎就算贏都要打足7場先分到高下

五巨

簽埋Millsup就2個all star,1個前all star , 2個未來all star

我諗騎會想第一輪就打76
趁76無乜playoff 經驗

gay又肯打six man個下好野

急不及待想玩玩了

咪係 我帶隊仲猗入finals？ 76人 4-0直落啦

對湧就應該唔係好夠打，始終第1年無乜經驗，希望唔好事4：0就好了。

希望牙ben比kd，foJ sm完可以下季off season練埋防守

Millsap放棄左狠了

咁應該去箭了

金塊要
但 Pacers 唔想要 Gary Harris 揀咗 Oladipo

Which is dumb.

OKC

屌流架

Ingles deal: 4 years, $52M, source says.

Restricted free agent Joe Ingles is finalizing a deal to return to the Utah Jazz, Ingles tells ESPN.

塞出手啦好嘛

平到

兩三年後岀

貴到

而家講咩都無用
都簽左
不過我下季就唔會睇

基本上大部份呢d都係失敗收場
但如果aim po 就無野好講

Gay今日飛左去okc傾啦

佢要錢點去

火箭要match
anderson加非保障合同
有乜好傾

kanter一大朝放流料

抵佢做難民

有無佢發脾氣整傷手gif

都有既，例如兩邊加多一個球員之類

Alex Kennedy

✔@AlexKennedyNBA

In addition to the Heat, Dion Waiters is talking with the Knicks, Bulls and Kings, reports @flasportsbuzz.

5:38 AM - 2 Jul 2017

希望侍仔留守東岸

騎最後希望係咪melo

gordon + ariza 暫時唔會trade走啦
一黎同cp fd
二黎走埋眞係七人輪換打全季…

我又相信入po先7人輪既

tory William
季尾幾好新仔 已重簽
乞丐版kd

Ingles is one of Gordon Hayward's closest friends on team, and shares Mark Bartelstein of Priority Sports as an agent.

Woj：綠軍若不能簽約Hayward則會追求意粉佬

恭喜你啊 意粉都簽

怕爽死

美媒溫馨提醒：以後稱呼周琦為Joe Chee

叫joe既都係垃圾

Joe tin tze

Woj：Joe Ingles 4年5200萬回歸爵士

Aim po咁all in 好無謂

傻閪左呀安爺爺

個波應該最多傳3次就射左出去

點會用ariza換

同埋最多一二輪
但dup出去個堆野....

在交易走JB之後，有消息稱公牛將專注於在下賽季的選秀大會中拿到前4順位的選秀權。

「我們本賽季將不會在自由市場投入大量的錢」公牛副總裁John Paxson說道。

76

根據NBA記者Chris Haynes報道，多位消息人士透露，勇士為前鋒二姑提供了一份3年4500萬美元的合同，其中不包括任何球隊選項和球員選項，而二姑正在仔細考慮中。

此外，消息人士透露，勇士給二姑提供的合同為三年全保障合同。

Lavar為愛子向Embiid反擊:「只有經常受傷的球員才會沉迷於TWITTER而不去練球，他們沒打比賽，經常受傷，只能算聯盟地底泥。請離開TWITTER，去練球吧！」

大膽

tank到Dončić返黎就屌打你班仆街

76同湖開片邊隊贏
我睇好大帝一打就2，打低ball instagram

我王訂左位了

Ball Dynasty

召喚非洲Twitter王

好想知火箭最後會點

Jose Calderon一年底薪加入騎士，而將卡蝶龍的薪水懲罰計算在內，騎士將要繳付2040萬美金的重額奢侈稅。

應該好過dwill

冇可能

岩岩睇到，防守都係水平以下

stay plz

係放題

btw
role player係咁 一定有好明顯強弱點 係要隊波體系/打法 同埋入邊既star配合 去令到佢地揚長避短

儘管爵士願意簽回自由球員G.hill，他也同樣得到了金塊、NYK、溜馬的青睞。

「金塊和溜馬正準備下一步的行動。」來自《紐約郵報》的記者Marc Berman報道說。

G.hill好搶手

收皮啦波爸 我唔練波都撚爆你個仔呀

肯定差過

嘻

3分至少準過dwill

溜馬玩野牙

愛回家

騎d role player射三分就夠

一王四炮

屌你on9 lue下季咪再放dwill or calderon加ki打面啦好心 防守廢到仆街

其實幾work 但係防守黑洞級 攞埋d分轉頭倒哂

其實仲有乜考慮，有隊出二千萬搶佢？

Kings掛

攬抄

拎多三年ring 之後個商業價值仲大喇？去Kings湊新仔？

AI sign with warrior

正常啦

吾皇仲唔出手 下年又俾人屌打 做下野啦屌

DWill 份約有幾長

其實MCW 衰咩

一年炸嘛？

冇咩野衰，係的確冇料到

一邊睇angie簽人未
一邊睇雲加買人未
真係好燥

塞軍等多兩年吾皇退位就統治東岸架啦

佢呢d就真係唔識利用自己身型打波
練好中距唔好迷戀三分
學下low post
最多做個劣版 a miller/ livingstone
穩打穩紮roleplayer

兩年後都係猶豫不決決而不行

二姑係自己twitter 講agreed to terms to return the bay

3年48M，19同KLAY衝突

想問而家有左jj，76 f4係咪要執位?

Mb
Saric
Jj
富富

on9

點解要踢短手狗

點會走
有大腿抱

會唔會班主跳船

到柒碌人都未到垃圾塞啦

舊屎係咩

應該想話綠軍垃圾
Btw仲有

好on9

好仆街

有無人同我一樣中意Ben Simmons

唔係IT狗出ICON，我都唔知棵樹=熱

諗起paul pierce 唔識玩emoji

Jazz其實唔差
但依家係西岸都冇咩出頭天

會勁過76人？

巫師再執一執個陣應該勁過boston

叫得爺爺既做野都唔駛人教

76人會否開創新時代，tank到3隻tier1先開波

今年波士頓換pick 可能會係歷史上一個好錯既操作

你撐美作?

Boston不停係度搵未來
但最缺乏既係一個go to gurad
It身形始終太差
作為第一球星唔樂觀

屌
原來kawhi黎

好癲，美作咁既樣都有人迷。

不過講得分技巧同dribbling skill佢真係近代最強rookie

對眼好迷人
不過好大機會bust

你口味同夫子有得fight

火箭簽PJ tacker, nene

爺爺只係想不斷擴大資產姐
重演07年一鋪all in

點都靚仔過bs下話

訓醒未牙

年代唔同

點解小牛 冇DSJ 既今日

究竟Kings仲可以簽/換咩人去填滿嗰40m cap呢

妮妮勁好多啦

bench立即好左勁多，有埋森柏特就爽

不過，好似火箭仲搞緊melo個trade,唔知想點玩

好似塞多10幾m就meet到min.唔使罰錢

唔使用晒40m

換cp3已經1換7
仲有咩酬碼？

一哥續約價位比想像中高
來緊續KT DG 會出問題
個陣玩多兩年就收皮

不過都夠曬皮啦

多謝莫雷啦，一野推高個價

cp3 trade value大好多

melo我諗2隻1st rounder都換到

真 搞屎棍

我想講推唔推高都差唔遠
因為今年一定過Taxline =.=
除非你話佢地減薪減薪唔過就話JE

kd要減薪幾多？

基本上除左HAYWARD好似單單都有KINGS個名

傳緊係三方交易， 藍網，太陽都唔介意做個順水人情， 但未知有幾堅

火箭九成出Ryno， 可能要出埋Gordan,先有人接
個人覺得有melo既，都唔使要gordan

過硬, 不過第一年比稅老細應該還好, 最大贏家都係KD

美國隊長睬kings都傻

講真全聯盟其他廿九隊知唔知醜
係度迫害我勇

巫nene同箭nene
nene高效好多
視覺上
數據唔知道

道明寺值唔值頂薪?

PJ唔打西波龍都唔返嚟SUNS
火箭有賺

？

同埋唔應該續 Livingston

所以佢地無去, 但AI TUCKER MILLSAP都有佢地份

Salary floor係89m, Kings依家得38m, 簽埋歐洲射手都係50m左右

求其揾D好似好撚個D咁出份一年大約咪搞掂

下年TRADE DEADLING前搞掂得啦, 到時幫手食下垃圾約拎PICK就最好, BOGDANOVIC簽3年27M都算抵屌

Simmons?

生命石個價雖然貴左少少
但係係應該續嘅

差D唔記得

肥T我屌你老母

要老將啦應該

Summer League賠率:
6/1 LAL PHX
7/1 SAC
10/1 BOS CHI
12/1 SAS PHI UTA

2017 NBA 自由市場及交易 次日戰況 7月2日

[*] Jrue Holiday :5年$126M 續約鵜鶘
[*] David West : 1年續約勇士
[*] Andre Iguodala: 3年$48M 續約勇士
[*] Joe Ingles : 4年$52M 續約爵士
[*] Jose Calderon : 1年底薪加盟騎士
[*] Amir Johnson : 1年 $11M 加盟76人
[*] J.J. Redick: 1年 $23M 加盟76人
[*] Michael Carter-Williams : 1年 $2.7M 加盟黃蜂
[*] Langston Galloway:3年 $21M 加盟活塞
[*] Ante Zizic: 同意加盟塞爾特人
[*] Daniel Theis: 2年合約加盟塞爾特人
[*] P.J. Tucker: 4年32M 加盟火箭
[*] Zhou Qi: 同意加盟火箭

Facebook 專頁:

曾經傳過kings想要Ryno 填cap 同因為Ryno係家鄉球員， 但好似又話eject左

填CAP要咁長約黎把撚咩

好似係Hoc想Kings食，但Kings話三年，不了

做人情都唔係做到咁掛

800一年真係良心價，對老闆同佢都係

佢地應該想要D回報, 但火箭出左18, DEKKER, BEVERLEY換CP3, 應該冇野出了

有機會會報價max Porter, 焗9巫師都好

網同KINGS絕對可以做, 位置需求都啱

又迫害東部

連巫師都收埋皮

真係搶到巫又要搞過一輪

簽左 Livingston 勇士總人工至少 140 M
為左續 Livingston 未來勇士呢兩季每季要比多成 40M
騎士都係因為咁而唔 match Delly 份約
Iggy 第三年又唔係 optional，Curry 又無減薪，19-20 死硬

免費送你一個 Deng

如果簽到 Millsap 呢？

法國其他廿九隊好狗
一方面軍備競賽追宇宙勇
另一方面就係咁送亞軍比我皇

呢兩年可以攞多冠甚至兩冠已經賺哂
況且兩年後單係KD手感GREEN已經成億人工
本來就係四個必走一個
咁點解唔留住呢堆人衝呢兩年冠

東區辣殺有咩計

想問我湧仲簽唔簽得返my boy

Kawhi真係越來越有星味

其實木狼要衝冠唔會係黎緊2年
簡單D講係要等宇宙勇星散
簽畢拿、鐵匠、Trade盧隊長，即係想衝冠架啦
但係再簽埋Millsap=鎖死未來幾年空間
賭唔贏就Bye

19-20年仲想玩？3連冠仲唔夠呀

因為 Livingston 唔係核心成員，唔值比多 40M
唔通為左留同一堆人衝冠又 10M 一季左右價錢續 McGee 咩 (假設佢有 bird rights)

有冠點會唔要
下年仲拎到冠
我估賤種臭西又會留多年

其實總係覺得2年後會犧牲淫klay
咖喱 dg kd 是但郁一個都好大問題
不過無咗klay就反而差唔多咁

所以勇咪咁長約續二姑
我諗勇自己都唔覺得到時仲KEEP到四巨啦
佛祖續埋份份鐘四個主力份糧已經要交稅喇

咪輸板輸到67咁

king 唔夠 salary火箭幫到你

話時話NENE依家點

想學湖人質人食屎

箭無哂assets啦

NO

佢講緊壞人安達臣

湖人係質自己食屎...

咁東區D新秀會唔會易D攞到ROSE CLAUSE

板唔會點豬
係未來惡搞

你要送爛約比人，都要搭啲資產架

東岸不如變做d league算啦

anderson係溢價
未到noah 釘垃圾合同
全世界都知你想送走佢 禁住搶

唔使擔心
賭唔贏 Butler 自已會走

Millsap + Towns 點會輸好多板

睇過潮人點講未

仲有3年60M, 都差唔多啦, 唔加個FIRST冇人理你, ZACH LOWE話要兩個添

最後towns同見頂走

第一份約RFA冇得走, 起碼打多5年

紅丁+富囝 會唔會係全nba 最靚仔既後場

PJ-塔克與火箭達成4年3200萬口頭協議

當初泡泡龍專門買黎對付我皇

木狼班主會比tax？

大帝會否要求東冠都有ring?

下年東岸就贏all star塞住你地班口

又一個big ass

Woj on the Jump says Boston never gave Indy a real offer when the Pacers went back to them before pulling the trigger on the OKC package

下
Ainge 肯出 10 個 2nd round pick 仲唔夠？

All star 重頭戲
西區列強vs騎士

好似話下年周天子會打G league?

15隊打1隊
勝之不武

認真東岸真心好垃圾
可能會出現 Whiteside/Drummond 入到但係 Cousins 入唔到嘅情況

咁CCTV會唔會直播

九成 regular 打幾分鐘，長期打G league

會然東區入左幾次囉

點睇都係澳短

澳洲手短狗點睇都似打SF

其實反而76人都可以入幾個

肥TOM追得咁狠肯定有D承諾啦, 呢兩年戰績唔掂咪放BULTER, 雙狀元仲後生

富>>>>>>短手人

潛力無限

美作死忠

木狼補個守得嘅PF位，再補補bench都有機會入前8

依加個陣入唔到前八
肥T死撚柒鳩閪左佢啦
屌你老母爛臭閪

拉簡-隆多有意加盟快船

Rondo可唔可以拯救返文件河個教練生涯呢

pb rr 河仔？

不了
河仔先係大飛真命天子

隊波又Curry 又KD,仲有GREEN,淫K二姑
仲限米煮限飯
唔知以為比人cut左cap

TRADE走埋rubio換個三年約嘅返嚟
就肯定係想大搞喇

追到Millsap,鄧點玩

10幾m一年打後備？

鄭

賣左佢

仲係塞軍舊將

aw 18rfa... towns 19. 有team option
用咁盡…

s&t 送走佢

佢份約要送走問題應該唔大

花邊|樸辛基斯緋聞女友限制級出鏡!實在太驚豔(圖)
2017年07月02日13:22
美
美

近日，樸辛基斯緋聞女友阿比蓋爾-拉奇福德有現限制級誘惑。她在自己的社交媒體上秀出了自己的浴室豔照，實力圈粉一波。

在照片中，阿比蓋爾只穿了一條內褲，全裸上身，用自己的右手遮蓋住了酥胸，然而，這已經足夠露骨。在她膚如凝脂的上體，她的豔乳垂涎欲滴，阿比蓋爾的手再怎麼捂，都無法掩蓋她的春光。事業線深不可測，要親臨實際才可一探究竟，方知深淺。她渾身上下都充滿著驚喜，細膩光滑的肌膚吹彈可破，豐腴的身材讓人倍感舒適。
廣告

嫩模出生的阿比蓋爾前凸後翹，她不僅有傲人上圍，下身的姿色也讓人按捺不住。輕輕一掐，彷彿身上的水都可以滲透出來。身穿比堅尼內褲的她渾身上下充滿著荷爾蒙的味道。難怪連樸辛基斯都已經抑制不住自己內心的渴望，開始在社交媒體上與阿比蓋爾互撩起來。

不知一直對這位嫩模有所關注的樸辛基斯看到這張限制級照片有沒有再次怦然心動，這一夜的激情瞬間有沒有再被點燃。即使深陷被交易傳聞但仍然有美人相伴，阿比蓋爾會用自己身上的每一處亮點撫慰樸辛基斯有些難過的小心心，她張開自己性感雙唇，等待著愛人的到來，那是愛的餽贈。

3年48m全保障合約....
勇士即係自己知無得留四巨

19可能trade iggy
亦都有可能kt續左先算
玩到2020 green 要續個時就要解決一個
不過到時kd都可能去左家鄉毛師洗底

話唔定2019放走iggy

宜家傳 Kings 都係2年32m
勇士呢個 deal 真係可圈可點

我都想講 咁攪仲夠錢續 aw同towns

但係kt 會續約先過dg
話唔定等dg要續先之後放佢
又有可能2019 kd都走撚左

唔貴啦
出去應該有30m/3年
依家仲要第3年得2m guaranteed 分分鍾到時無人要

簽埋millsap就真係無錢

Kd留喺勇退休，可能性係0

以西岸球隊嚟講保持到五年爭冠水平仲想點
唔通可以彈出彈入攞狀元咩

有隊想咁做

Keep到競爭力拎冠咪留
反正佢都係Champion BEggar黎架啦

續唔到佢地你簽呢啲番尼托咩

抬左D但唔多, 勇本身想12-13搞掂, 而家16同埋3年全部GUARANTEE, 都係AI自己搵人傾既功勞

點會因為MILLSAP番黎就唔續呀

呢樣真
勇士老細諗住呢兩年出血衝三連

勇係應該想學刺咁，唔tank但keep住爭冠水平
當然，而家瞓喺度都爭冠
但慢慢個方向就似係咁做

我想問下你明唔明可圈可點咩意思

Kd係湧士名叔,仲等湧士掛佢件25波衫上去

賤種特登打錯黑我勇

傳聞係有隊開20m offer比佢

連JJ都去埋76,真係可以起飛

Ai

垃圾刺咪唔上唔落一定入到playoffs但爭冠就難

仲要放球員去爭冠

gay快啲去雷霆

根據HoopsHype記者Alex Kennedy的報道，他聽說Rondo有意加盟快艇。

gay唔係重傷咩

仲要體諒同祝福佢

公牛此前正式宣佈裁掉Rajon Rondo，Wade也在推特中對Rondo進行了一番感謝，他表示，很感激Rondo不計前嫌，同時，閃電俠也坦言，自己從Rondo那裡學到了許多。

公牛在今天宣佈裁掉了Rondo，在得知這一消息後，Wade也在推特中對Rondo進行了一番感謝：「感謝你能夠將當年在波士頓時期的恩怨拋在腦後，感謝你的寬容，我從你那裡學到了很多，這讓我受益良多。」

當年，Rondo在波士頓效力時和Wade曾經也有過一段恩怨，在2011年季後賽時，Wade在與Rondo的一次拼搶中，夾住了Rondo的一支手臂，致使後者倒地時用力過猛，左手撐地受傷。2012年開幕戰上，Rondo對Wade的一次鎖喉再度引發了衝突。

但隨著時光的流逝，兩人都成為了老將，去年夏天，Wade落葉歸根，返回芝加哥，而Rondo也簽約公牛，昔日的冤家成為了隊友，在本季，Rondo一度遭遇棄用，Wade季中也曾為其鳴不平，他表示Rondo一位非常敬業的球員，不理解他為何會遭遇到如此處境。

去年剛剛搭建的三巨頭，如今只剩下Wade一人，在今年夏天，閃電俠執行了自己最後一年球員選項，有消息表示，公牛計劃買斷Wade，不過球隊籃球事務副總裁John Paxson則表示，球隊會留下Wade。

未好返點會有人接

據NBA官網記者David Aldridge報導稱，完全自由球員Zach Randolph將在洛杉磯與各支球隊進行會面，對他感興趣的球隊包括奧克拉荷馬城雷霆、洛杉磯快艇和沙加緬度國王。

在季後賽首輪被聖安東尼奧馬刺淘汰後，Randolph與Tony Allen、Vince Carter一起表達了願意留在灰熊的意願。在之後的採訪中，Randolph再次表達了想要與灰熊重新簽約的想法，但他也會與其他球隊進行會面。

如果要左Gay係咪代表會放走18%罰球王

河神:行撚開啦死老鬼家陣要改朝換代俾我上位

究竟留係heat做riley私家雞好D，定咁樣好D呢

據Jose Calderon的經紀公司宣佈，他已經跟騎士達成了簽約協議。據報導，騎士給了他一年老將底薪的待遇，2017-18賽季的薪水是232.8萬美元。

Calderon下賽季就將年滿36歲，他在上賽季被湖人交易到老鷹，在17場比賽裡場均出戰14.5分鐘，得到3.6分2.2助攻的數據，而他在湖人的年薪為770萬美元。

Calderon在NBA已經打了12個賽季，做過多個賽季的主力控衛。他的傳球和投籃能力都有基本水準，生涯三分命中率達到40.9%。在理想的情況下，他是很適合騎士體系的。

在2015-16賽季，他還能場均貢獻7.6分4.1助攻，如果在騎士能恢復這種狀態，那對騎士的幫助必然是很大的。

但不理想的情況，就是Calderon上賽季的三分命中率下滑到31.3%，而且防守和速度上明顯已經跟不上，出場時間銳減極大地影響了他的狀態。

Calderon的加盟，讓騎士另一位控衛老將Deron Williams的前景變得更不確定。而且騎士上賽季用底薪簽下Williams，他在24場例行賽場均得到7.5分3.6助攻，但在季後賽效率下滑不少，場均只得到4.3分。

而且，囤積太多老將對於騎士來說並沒有好處，他們現在30歲以下的主要輪換球員只有Kyrie Irving、Tristan Thompson和Iman Shumpert。35歲以上的老將可能超過五位，不得不說是個不小的劣勢。

根據美媒《The Score》報導指出，今夏成為自由球員的暴龍隊中鋒Serge Ibaka因身手迅速下滑，遭質疑不值得千萬年薪(Ibaka今年年薪為1225萬美元)。

甚至有人聲稱他是謊報年齡，指稱出生於非洲的他，說不定根本不知道他實際歲數，球員資料的年紀只能當參考用。

面對種種的質疑與玩笑，Ibaka稍早在推特發表了聲明稿，抨擊了這些未經證實的言論。

「我很難過人們就這樣輕信謠言，甚至對我的家鄉抱持著錯誤的認知。不過不論如何，這些謠言跟評論都無法拿走我對於家鄉的驕傲，和我對籃球的熱愛。」Ibaka在文末，再次重申他對家鄉的熱愛。

迷美作d人懶係眾人皆醉我獨醒咁好嘔心

佢仲有貨咩佢又會好過Dwill咩

你識閪波咩

成日提短手狗既人好老鼠

據Adrian Wojnarowski透露，火箭已經與周琦達成一份多年期的合約，合約的具體細節還需最終敲定。不過可以確定的是，周琦將在2017-18賽季加盟火箭，征戰NBA。

知情人士表示合約細節還沒有正式敲定，「四年的模式很有可能將是‘3+1’的架構，第四年預計進入球隊選項，但也存在‘2+1’的架構可能。但這些沒有正式敲定，這是周琦方面提出的優先考慮合約模式。但在合約正式簽署之前，可能會有變化。」

沃神透露，周琦被火箭視為球隊長期計劃內的潛力新星，早在四月底，周琦便前往休城進行特訓。

這名21歲的年輕中鋒，將代表火箭征戰夏季聯賽。不過按照火箭以往培養新秀的傳統，周琦開季後可能要先到發展聯盟進行鍛鍊。

邊個靚囝過牙ben先?

你識閪ben咩

虎撲7月2日訊 據NBA著名記者Brian Windhorst報導，聯盟消息人士透露，騎士正在積極參與涉及伊曼-香珀特的交易談判，談判對象包括火箭和森林狼。騎士希望通過香珀特得到選秀權和交易特例，用以簽下凱爾-科沃爾和操作其他後續交易。
此前據NBA著名記者Adrian Wojnarowski報導，騎士與火箭正在討論有關香珀特的交易。香珀特將被送往火箭換取以一些非保障合同為主的回報，以讓騎士獲得足夠的薪資靈活度追求其他補強。
據NBA記者Sam Amico報導，消息人士透露，騎士起初本想將錢寧-弗萊和伊曼-香珀特一同打包交易，但過去一兩週開始嘗試分別交易這兩位球員。一些球隊的高管透露騎士曾聯繫過他們商討交易弗萊，這些球隊目前對於弗萊沒有意向，但在休賽期後期一旦自由市場大牌球員塵埃落定之後，他們可能會對弗萊產生興趣。

下面第一個評論
卡爾德隆，歐文，科沃爾，防守靠嚇？

美作，100%

自由球員市場已經開啟，火箭第一時間和替補中鋒Nene Hilario完成了續約。根據最新的報導，因為38歲條款，Nene與火箭的合約被修改為3年1090萬美元。不過根據最新報導，Nene並不打算接受這份合約。

火箭最初和Nene確定的合約為4年1500萬。但當4年後Nene已經達到38歲，不符合相關規定，因此合約被修改成了3年，總價為1090萬美元。

38歲條款是新版勞資協議規定中修改的條款，之前為36歲條款。意指為了防止球員提前退休，退休後白拿薪資，相當於球隊將總薪資均攤到了退休後的幾年，減少了在薪資上限內的開銷。於是36歲條款規定：如果球員簽署的合約結束時超過36歲，則按照36歲以前計入薪資上限。如果某球員和球隊簽下合約為3年600萬，第三年超過36歲，那麼這份合約需要視為2年600萬計入薪資上限。

而在新版勞資協議中，球員工會要求將36歲條款修改為38歲條款——這樣一些年齡較大但能保持較好運動狀態的球員，仍可以拿到大合約了。

但據最新消息人士透露，Nene對於總額少了410萬表示非常失望，並認為自己「已經重新回到了自由球員狀態」。

按照規則來看，Nene希望得到的是全部的1500萬計入前三年，這樣即便中途退休也能拿到全部的薪資，但火箭團隊顯然不會願意，因此雙方重新進入拉鋸戰。如果Nene堅持要這1500萬並不做讓步，可能火箭就會再去尋找新的中鋒了。

豬樣

相信如果會然牙富響度 應該日日比你屌

19就算klay真係走
Ai livingstone退役/走

仲有green+curry+kd
再夾下其他role player實有機會爭冠

依家咁續依兩年keep住4巨+Ai livingstone

500萬一年

我覺得周崎係nba會比易帝成功

特別係依家打法個底夠高射得下，識守pnr已經有mins可以上

如果下季比f4屌打，kd會唔會走出

值唔值

今年夏天Hill成為自由球員，爵士原本非常希望續約Hill，但是Hill索要的是年薪3000萬美元的高薪合約，而爵士只願意出2000萬美元左右的年薪，雙方在合約金額上存在不小的分歧。今天爵士剛剛完成一筆交易換來Rubio，看上去Hill已經不太可能回到爵士。

Hill今年31歲，但他在自由市場上依然很吃香。據悉，Hill的第一選擇是留在爵士，第二選擇是重返馬刺。如今爵士已經基本退出Hill爭奪戰，馬刺卻也因薪資空間不夠充足，雙方無法達成共識。

F1美作單核都屌死勇

好想佢留長髮負離子

=.=''

19年curry仲有幾多貨賣先
冇晒D ace stopper kd仲留隊同你打牙

唔好忘記 kd未續約
一個唔該去波士頓就好笑啦

今年
無可能

我曲得濟？
一去到3年 full guarantee 我就覺得對勇士黎講係 bad deal
如果真係得 Kings 出2年32m
勇士係 bid against themselves

aj去埋76，ok4是咪可以專心守飲水機了

amir打pf la

ok4未到冇人要牙

等trade first round pick囉
當初猢一個決定，害死兩個新星

你叫班迷羅黨情何以堪

之前係咁話左手curry明日之星帶領潮衝冠架喎

你on9架？

少煮

Sam Amick:-

The Kings' offer for Andre Iguodala, I'm told, was for 2 years at a similar annual rate as Warriors three-year, $48 million deal.

你以為curry 今年幾歲？冇貨賣？是否on9?
bookmark 定個post 兩年後 binc

31歲 仲prime緊

希望佢平平地續到

續完kt先到dg
覺得2020先會散band

你知唔知curry既傷病史先,再大傷一次兩年後仲有冇貨賣邊個知

可能好似dwill咁極速回塘呢

認真一問，假設embiid唔傷，有無人覺得76人會係3年內champ

冇

佢出勤率好高wor
係得第3季真係傷打得26場（撞正合約年

3連冠已袋
理撚得你

唔講咁多，
兩年後binc

好

未簽既 仲有機走 多成千幾萬

邊有多
similar annual rate
即係kings 2 年3200 , warriors 3 年4800 呀？

Similar annual rate

AI 真係識玩

二姑 : 估唔到真係有隊信我轉會認真打波

自己twitter都講左，反口咩

撚知你認唔認真打波只係抬價玩野拆湧士骨姐

結果挽留佢既波叔走左

唔係話佢反口
係佢成功令到勇士無端端 offer 多一年16m full guarantee 俾佢

rudy gay做後備？

生意佬係醒d既

咁都幾難留到4巨

咖哩 淫K 踢蛋 25仲唔夠咩

淫k放走佢啦屌

咪話留唔哂4個

kd黎對佢好大影響
今年數據好過上年都入唔到3陣，可能唔想比一隊4條友入，但下年都入唔到就應該無supermax
而且無論有無supermax 都會係最有可能比人放走個個，有supermax更加大可能

吾皇不如等勇散band 先再衝冠啦

其實早幾日IGGY係唔係親口講減人工先 ，而家成班HUPU湧內亂

冇左kt即刻低左半班波
淫k守波咁勁
進攻就算炒一百球你都唔敢放佢射
仲有post up同板

湧皇朝完 吾皇岩岩退休

無成本又可以玩野，點解唔玩？

見到有勇話二姑唔值呢個值

未續每個都話自己減薪
依家

Final嗰幾場打到出神入化
Block shot埋吾皇，仲好意思話唔值

Iggy 未話去到神級，但而家都好夠用
雖然廢咗好多

曾經係我皇既副手mario chalmers被人裁左之後
有冇人知佢咩景況?
有冇機會返我皇身邊做手炮台

據ESPN數據中心消息，隨著Paul George被交易到雷霆，上賽季ESPN球星排名前14的球員中，東區聯盟僅剩James一人，其餘十三人全部都在西區。

上賽季ESPN聯盟現役巨星排名前十四位分別是：1、James，2、Curry，3、Durant，4、Leonard，5、Westbrook，6、Davis，7、Chris Paul，8、Harden，9、Paul George，10、Lillard，11、Karl Anthony-Towns，12、Griffin，13、Cousins，14、Draymond Green。

唔值咪放佢走囉講咁多廢話

幾球中路大力入樽，加弱邊切入，已經打散晒騎士

某會然屌過限米煮限飯講法
隊波又咖哩又KD 仲有淫K 踢蛋二姑
仲限米煮限飯
唔知以為比人cut左cap

金州勇士隊與Stephen Curry已經和金州勇士隊達成了一份5年2.01億美元的合約，這是NBA有史以來最大的球員合約。騎士隊當家球星LeBron James也祝賀Curry得到這份新合約，但他同時也為Curry「感到不公」。

事情是這樣，《舊金山紀事報》的一位記者首先對Curry的這份合約感到不公，並在推特上寫道：「Stephen Curry到底有多大的價值？2010年，Joe Lacob花了4.5億美元買下勇士隊，現在勇士隊的價值是26億美元。」

隨後，James轉發了這條推特，並寫道：「所以請再次告訴我，為什麼要對一名球員的薪水設限？先不要回答。Stephen應該在今年夏天得到一份5年4億美元的合約。」

Iggy 份約第三年 > 10M = 唔值
開張 2 年 44M 合約比佢然後唔續 Livingston 都好過依家咁

大佬啊，曾經嘅基石球員
黑八公牛，擺落去做第六人都唔值依個價
CLS

東岸係垃圾但係無咁誇張
Lillard Towns Draymond 排太高

休季期間各支球隊除了在爭取補強的機會之外，如何想辦法將優秀球員留在母隊也是管理層需要積極考慮的事情。

對於巫師來講，留下成為受限制自由球員Otto Porter已經成為己方的首要任務。但經過會談之後，據美國NBA著名記者David Aldridge透露，巫師並沒有敲定與Porter的下一份合約。

希望網隊打劫成功

成班垃圾東弱西強，但就個個過哂西岸唔敢打james

關你撚事搵工啦

二姑3年4800萬問心真係貴咩

出人意料，雷霆在Paul George爭奪戰成功勝出，他們只送出Oladipo和Sabonis便換回了正值當打之年的George。據悉，雷霆之所以豪賭交易換George，很大程度是因為Russell Westbrook在幕後的推動。

據訊息人士透露，雷霆雖然一直很低調，可實際上他們在選秀大會前後一直在努力尋求交易，再換一個球星來跟Westbrook搭檔，他們一直在追逐Jimmy Butler和George。在Butler被送到灰狼後，雷霆全力出擊最終以黑馬姿態得到了George。

雷霆之所以冒著明年夏天便失去George的風險做這筆交易，很大程度是感受到了Westbrook可能離隊的緊迫感。在上賽季結束後，Westbrook給球隊管理層發出了指令，他希望看到球隊下賽季能有進步。雷霆換來George給Westbrook傳遞了一個強烈的訊號，Westbrook對於球隊管理層的運作自然很滿意。

不過，Westbrook今夏雖然有資格提前續約，但他可能會等到下賽季結束後再考慮續約雷霆，他可能會先看看球隊下賽季的表現以及明天夏天George作何決定。2018年夏天，Westbrook和George都擁有球員選項。

唔貴

自由球員市場開啟後，多位大牌球員都找到了自己新的東家，而另外有些自由球員則會在會面後再做決定，比如爵士的明星前鋒Gordon Hayward，他就準備先後與熱火隊、塞爾提克隊和自己的老東家爵士隊進行會面再決定下賽季的去向。而稍早前據邁阿密當地記者Barry Jackson爆料，Hayward與熱火隊的會面已經結束，而來自於熱火隊方面的消息稱，他們對於這次會面的結果持樂觀態度。

熱火隊對待這次會面誠意十足，球隊總裁Pat Riley、教頭Eric Spoelstra和熱火名將現任職於球隊管理層的Alonzo Mourning全都出席了這次會面，而另有五位熱火隊的球員也參與進來，其中就包括熱火隊的當家球星Hassan Whiteside。

除了會面陣容豪華之外，在邁阿密的街頭還掛有Hayward身穿熱火隊球衣的海報，為了招募Hayward，邁阿密可說是全城出動。

據報導，Hayward對熱火隊最滿意的三個地方分別是：南海岸更好的生活方式、教頭Spoelstra的存在還有未來得分手的角色。

在結束了與熱火隊的會面後，Hayward將在美國當地時間本週日飛往波士頓會面綠軍，然後再在週一完成與老東家爵士隊的會面。

24m袋袋平安，唔好過比Riley禁住黎搶？

你擔心下19年KD自己有無貨賣好過啦

KD講咗等齊人就簽啦，擺明睇下二姑生命石嗰堆簽幾多再firm要減幾多人工

睇你同邊個比啦

同堆overpaid 球員比，例如所羅門山，俄佬，拓柒嘅Crabbe 比咪抵囉

同啲佛心價 友情價留隊嘅 例如mills, 當年嘅danny green，甚至佢同隊嘅draymond green (當然當時續約都接近頂薪 唔同依家何年希都值成三千萬係兩個世界啦）

啲人係唔想佢簽咁高，所以先話唔值

聽住先

唔貴
係成堆湧諗住佢會收順啲，around 11-13m簽3年／簽2年annual rate高啲嘅約咁啫

叫佢老將底薪簽俾你好唔好

到時就可以屌減薪痴冠

叫KD簽份2000萬1年未解決哂囉

邊可能

本身已經係第一代投敵

如果Rondo真係入大飛，夠唔夠爭前6

西部而家咁癲

Btw rondo入到去會唔會同短手芬daj又更衣室問題

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

阻住河神上位

傻撚左咩 PB 河仔 仲簽rr
河神真係.......

占屎

以後湧迷又少樣野笑我皇

唔會呱

一年2000m 我都覺得值
問題係年期
第3年 guarantee 對勇士黎講幾攞命
到時 cap management 彈性細好多
同埋最似會 overpay 佢嘅 Kings 都係出2年
勇士宜家好似俾 AI 大到
Bid against themselves

續得生命石就預左要有個point forward旁住佢
我數唔到有邊個可以做得好過二姑

仲要肯做後備，仲要大賽有表演

ai立於不敗之地 擺明睇住勇黎食 想連霸就一定要留住佢 勇無得唔出高價

Antetokounmpo, Butler, James

勁 識串字母哥個名

你講果3個都唔會後備上陣

同位置勁過ai既全部頂薪級數 難為有仲有勇粉話ai唔值依個價

Ante to ko unmpo
安提去KO unm 個 po
唔係好難記

單單trade都要計到盡，拎到盡，神簽咁
養到個胃口大撚到

安爺爺FAN屎

攬住d pick等我皇退休啦

我建議湧迷可以望下拓柒turner，咁樣應該會舒服d

廢到走去左台灣拍戲啦=.=

所以咪話佢識玩
又或者勇士今次計錯數
Match Kings 個 offer AI都會留㗎啦

咁唔好續囉

唔駛咁極端嘅
勇士出2年32m AI 又會唔續？

唔算計錯數 反正個超級陣都係玩埋依2 3年 點解唔留全部主力搏多兩個冠

咁既話應該會搵多幾隊再傾計

無話佢唔應該留
係話佢地比 AI 大到
無端端送多一年 guarantee 大禮

YS
留得住Core個堆就得
反正實大把如賤種臭閪之流嘅人底薪黎R冠

大衛西再戰一年

exactly
好彩 Livingston 份約第三年 non guarantee

話哂都商界鉅子
財技點都識玩

然後ai第三年，又block 9我皇
乜都值番

可能二姑第三年打算退休呢

其實有冇人覺得我皇會破到渣巴個得分紀錄

Me

佢真係肯等到40歲等個仔入黎同場先退就一定破到(冇大傷的話)

有冇人覺得今個Offseason d交易會好睇過來年Playoff

全部超級隊脫腳

西區應該都好睇既 東區就...

我皇再唔做野 下季po final唔洗睇了

76皇朝

得罪講句，So far都仲未有隊威脅到我勇

木狼

牙波笑不語

除左勇 其他隊應該爭崩頭

屌你老母牙 =.=

抽波方面

出年木狼入到西決我去旺角一路大叫肥Tom萬歲一路裸跑啊屌你

一開季傷兩件…

比個日期黎
到時報警拉你入青山

2nd round okay?

76入到東決我跟，不過轉嗌 禾愛Ben Simmons

all go lakers la diu

No 要大嗌我愛牙富

殺你
講真勁定首輪都過唔到啦=.=
除非勁到上到45位JE
否則要打勇刺箭，我就唔信然到牙

邊個爭另一個西決位係幾好睇嘅

Westbrook 有份 super max 等佢
走嘅機會好細
反而佢說服到 PG 留低就搞笑

再咁落去可以直接宣布下年final勇4-0騎

除非某人比人唔小心咁整傷啦^.<

又咒

我不嬲唔咒人傷=.=
我講勇士唯一會輸嘅情況JE

你估我係個D成日叫人斷腳嘅人咩=.=

Zaza下季go where

咖哩唔會再傷架

金牌打手喎
又有功績，緊係續佢啦

你想唔想肥T立即死先

騎士

入到PO先算啦
不過都幾期待76人重組成點

去刺將功補過

莫

其實PG講完想入湖都仲有成年時間, 會發生咩事冇人知

但班湖撚打哂飛機話今年換唔到都冇損失

下年乜都冇就好笑

btw今年換到, 下年可以追粒星, 下年直簽應該唔夠錢 ?

76人下季champ硬，champ唔到我留長髮負離子著牙富波衫去旺角行人專用區唱流星雨

你幾時有找過數

絕不走數

而家怕遲下會換走Klay姐

老鼠典留長髮牙

傷還傷
死還死啊

肥T我屌你老母

如果p俾西書感動留低咁就

等陣開季又傷唔知邊個
之後又想要個top 3 pick

托柒堆約真係on9

on9在咁貴簽哂返黎打sub

原來講到尾你只係想做肥T老豆

佢再打到咁霸道有邊粒星會頂得佢順

有ME 東決輕鬆啦

你打到至少60場先再講

學LaVar Ball話頭，屌你健康啲先講啦

隊友都幫你唔到

跟傳統就應該係富仔

溜馬昨天通過一筆交易將Paul George送至雷霆，令不少球迷深感意外。而據ESPN記者Marc Stein和Mike Wise報導，騎士險些在昨天通過三方交易獲得George，但溜馬拒絕了三方交易請求，最終將PG送至西區。

自從George通過經紀人告知溜馬，自己將在2018年夏天離開印第安納，溜馬就一直在尋求關於George的交易可能性，塞爾提克、湖人以及騎士均開出了籌碼，騎士更是聯手金塊，打算醞釀一筆三方交易。

據悉，溜馬、騎士和金塊三方交易的籌碼分別是，Paul George赴騎士，Kevin Love前往金塊，溜馬將得到Gary Harris以及未來選秀權。這筆交易的商談一度非常有可能成真，但最終溜馬否決了這筆交易。

George錯過聯手James的機會，也錯過了聯手小Thomas的機會，此前塞爾提克開出了包括「3個選秀權+2個先發球員（Jae Crowder+Avery Bradley）」的交易籌碼，但仍然遭到溜馬的拒絕。溜馬最終將PG送至雷霆，換來了Oladipo和Domantas Sabonis，不過看起來這筆交易的籌碼並不難「理解」。

據美媒體《The Score》報導，勇士對Nick Young有興趣，不過除了勇士之外，雷霆和鵜鶘也對「單打王」Nick Young有興趣。

曝勇士有意簽下Young 將會與雷霆和鵜鶘搶人
Young在今年夏天成為自由球員，看起來他作為湖人球員的時代即將結束。據聯盟相關人士透露，勇士、雷霆和鵜鶘都有意簽下Young。雖然湖人在這段時間裡也聯絡過Young的經紀人，但他們目前的重心顯然是培養年輕球員，所以這意味著Young的湖人人生即將終結。

湧有錢簽人咩

到底係西書tum到pg留隊定pg拉埋西書去湖人呢
定係到最後不歡而散呢

據美媒體報導，今年的NBA自由球員市場已經正式開始，但是克里夫蘭騎士隊最有號召力的球星卻是在袖手旁觀。

據一位聯盟的知情人士透露，今年的NBA自由球員市場，LeBron James並沒有在為騎士隊積極地招募自由球員。

自從今年的NBA自由球員市場大門開啟之後，James發了2條和Stephen Curry有關的推特，1條是祝賀Curry得到5年2.01億美元的合約，另1條是為Curry的新合約鳴不平（他認為庫裡值5年4億美元）。

自從2014年重返騎士隊之後，James在每年夏天都會為騎士隊積極招募自由球員，包括2014年的Kevin Love，去年也在JR Smith的問題上發聲，所以James今年的行為有些反常。

對騎士隊來說，更不利的是James的「袖手旁觀」出現在球隊的一個脆弱時期。兩週前，騎士隊與他們的總經理David Griffin分道揚鑣，Griffin因為和老闆理念不和，因而分道揚鑣，這與LBJ的立場相左，讓他相當失望。而到目前為止，騎士隊還沒有找到新的總經理。

據一位NBA球員的經紀人透露，現在騎士隊的老闆Dan Gilbert都參與到自由球員的談判過程中。

辣殺 我打多啲驚統治東岸咋

準備走人

決定3了

雷已經開左份五年兩億出黎

據名記David Aldridge爆料多倫多暴龍隊正在嘗試多種手段希望能夠留下球隊的全明星後衛Kyle Lowry。

隨著Stephen Curry，Blake Griffin，Jeff Teague的續約，自由市場的大牌球員越來越少，多倫多暴龍的Kyle Lowry就是為數不多的一條「大魚」。

不過此前報導Lowry經紀人和暴龍隊多次面談都沒有什麼結果，Lowry留隊似乎並不樂觀。不知道這次暴龍隊會拿出一套怎麼樣的方案能夠讓Lowry留隊。

此前暴龍另外一名球星DeRozan表示不管Lowry做出怎麼樣的選擇，都會尊重他的選擇。

如果西書去潮人咁牙波典算牙

我要把天賦帶到加州

可能占士take 佢既talent 去join 佢地兩個

俾佢走去西岸遠離吾皇

攞黎清釘份約

到時先算啦 你睇下Dlo

清識波牙

據Andre Iguodala本人宣佈，他已經跟勇士成了續約協議，而多家媒體透露，勇士為Iguodala開出了三年價值4800萬的合約，沒有球員選項，金額全部保障。

平均1600萬的年薪，一直打到36歲都有保障，一向無私的Iguodala接受了這份合約。這個價格或許達不到Iguodala最理想的身價，但據勇士記者Tim Kawakami分析，這已經是勇士所能開出的最好條件，Iguodala如果不接受，只能考慮加盟別隊了。

如果選擇別隊或者在勇士先簽後換，Iguodala能賺更多錢，但站在勇士的立場上，他們給Iguodala的條件已經非常有誠意。

首先，Iguodala很難在別處簽到三年全保障；而且，勇士1600萬的報價已經比很多媒體預測的1200萬要多。畢竟Iguodala的年薪不可能超過四巨頭，不然難免出現球隊地位混亂的問題，四巨頭必須是年薪最高的。Green下賽季薪水1640萬，湯神為1782萬，差距並不大了。

Kawakami也分析稱：「如果Iguodala堅持要更高的價，我猜勇士不會滿足了。勇士續約給Iguodala和Shaun Livingston開出的條件都比我預想更高，他們會付出很多奢侈稅的，當然Joe Lacob也付得起。」

有網友也問為何勇士不開2年4500萬的合約，Kawakami表示：「年薪更高，會讓勇士在今年和明年的奢侈稅更多。」

最終，Iguodala選擇留在灣區，他畢竟在這裡打出了生涯最光輝的表現，1600萬身價也讓他保住了功臣老將該有的自尊，可以說是兩全其美的選擇。

潮人球迷又典算牙

JJ 23M 一年??

西書打sg

wb打咩位其他人都冇球權冇數據架啦

係，一年約，做76mentor

諗唔到JJ又受 以為佢會以長約為先

完約應該就會走去啲爭冠隊
所以唔長冇咩問題

D星係咪驚比人屌唔敢去騎

有咩星肯收老底

點樣去猗

去勇騎

你估個個都係臭閪咁冇骨氣咩

佢只要唔傷之後一年一千萬簽兩三年都唔難
今年有咁大份食左先啦

請問仲有冇人想屌鳩ainge 攬住d pick?

對唔住安爺爺

溜馬擺到明係唔想成全pg

咁安爺爺冇啦啦又車句話咩要等埋隊長

等埋發叔

raw到仆街

經驗未夠

駁吾到

中肯又認真！可愛評選：「除自己外現役最強的防守球員」！

上賽季，全明星期間，Kawhi Leonard上了Shaquille O'Neal的TNT，接受了採訪。

TNT問 Leonard：「除你自己外，請給出剩餘四個NBA最好的防守球員？」

Leonard回答說：「我的天啊，好難選啊！我不太懂那些評估防守的數據統計。」

TNT說：「不用在意那些，我們只想從你那瞭解一下，除了你以外誰是最棒的防守球員。」

Leonard說：「我喜歡那些能夠防守多個位置的球員們，Draymond Green在金州勇士乾得很棒。」

Leonard說：「Jimmy Butler每晚都會竭盡自己的全力。」

可能是因為 Leonard太耿直實在了，他列舉Draymond Green和Jimmy Butler就想了很多時間，明顯 Leonard是很認真的在回答這個問題。TNT應該是覺得 Leonard想的時間有點久，就打斷了這個話題，聊了下一個話題。

好真心

唔係fans但幾鍾意可愛

三心兩意

又要問又唔俾人諗

好似得返老底

唔巧比我見到u中意盧比奧外既球員牙

westbrook唔續住
等下年

越睇越覺得pg搞大件事目的係想去爭冠隊搏一年
然後溜馬唔順氣就送佢去okc睇波
有咩理由love/塞pick會差過okc報價

等你數據變差

溜馬意氣用事
比著我見到綠軍個offer就9衝啦

堅射落海都唔益你

u又澳短又失業生又豬閪富又可愛又笑煮又隊長=.=
我就rr9艾化神榮叔only

溜馬原本想搶湖人一鑊但唔成功
依家其實就算留佢一年都可以當到期約
老實講佢換到咩都本身唔會蝕
但OLADIPO四年約都食係咩玩法

安爺爺要等埋隊長
萬一彈鐘拖到成個自由市場大局已定咁點算

既然點都留你唔住
又唔想益同區
我黎踢波又幾岩眼緣
Okc又中規中矩
比佢囉

唯一原因就係溜馬Gay如我黎踢波個身體已狗

oladipo模板係dwade牙 下年大爆發單騎入po

咪下年再黎過反正東岸今年都冇晒人東決冇問題

咁做節目無預你諗咁耐喎
邊估到可愛真係好認真諗邊4個最勁

下年AB SMART IT一齊完約

佢真係好似鄧肯
係除左無咁ON9

不要質疑安爺爺

會唔會oneal 比伏可愛踩,講錯又易比人大做話題
可愛就拖長黎講

東岸 牛鷹溜out
In 76 熱火 黃蜂？

咁都係伏?

幾時少煮牙頂u

咁爺爺只要搶到隊長都已經好成功
留番搶唔到先大力恥笑

諗緊WADE有無後悔
早知跳出來可能有人30M/年簽

唔係話JJ差,只不過WADE 同是 JJ 一年約
WADE 功用大過JJ

依個真
玩一年嘅話
Wade > JJ
係冇三分

可愛扮豬食老虎

咁柒碌係需要三分既

下季公牛分分鐘正選都未必有

好難想像一個人冇陰暗面，我地睇唔到姐

WADE可能係好D既球員, 但功用唔會大過JJ

WOJESPH

sor
fake again

覺得佢去都去啲po team

E.g.箭

雷先啱

我決定TWITTER都改名WOJ先

全部球員都去西岸取西經

我都係求其講下
如果暫係商業立場,簽WADE 可能吸引更多人入場(雖然現在76人入場好似已爆?)
名氣又大咁多,新聞價值及轉播更多

我覺得兩睇啦 各有各好

呢幾年overpay既都係三分手 Wade跳出都唔會有咩價

WADE既作用76係都揾西門同牙富做啦

點解NBA唔整個季軍戰牙

亞軍已經狗都唔屌
仲季軍

有冇人同我一樣覺得G.hill要價太高成3000萬 但唔係咁值

金塊好靜

近日熱火球員Waiters在接受採訪時表達了自己對於前東家雷霆的不滿，認為雷霆在去年休賽期的簽約中捉弄了他。

Waiters表示當時雷霆示意與他重新簽約，但在等待杜蘭特做決定時卻陷入了僵局，最終杜蘭特選擇了勇士，而雷霆也收回了Waiters的680萬美元資質報價並且與WB續約。

「就感覺他們好像戲弄了我和我的家庭，」Waiters接受Malcolm Burnley的採訪時說，「我有一些難以拒絕的報價，但是他們拖得太久了，所以一切都搞砸了。

「季後賽之後雷霆除了我幾乎所有的人得到了錢，而且我知道我打得比他們都要好。」

太陽靜撚到

個陣健康打到50場當你嬴

垃圾雷搞到侍仔要收底薪

而家反而兩頭唔到岸
開頭貌似適合嘅球隊已經簽好人

1號位真係大把人材

3000萬太貴啦

爵之前開過比佢唔低啦，而家冇乜大買家剩佢仲叫咁高

爵開二千幾萬一年佢都扭計

屌 又要返工
又要返工
又要返工 返九個鐘
屌你老母丫 又要返工

所以咁先失業

有冇人知咩歌

有lillard 無irving wall it melo
擺明9排

你話邊個

佢地可以做既只係放啲大約出去，補強又未到佢地
所以靜係正常

份表係上季開季前排
rapper 高過irving好合理
wall it unproven
譚生退化左幾年

Santa Claus is coming to town

西利
邊間教會

你 三心兩意 老細都信唔過你

一早返馬刺唔洗柒
屌高嚟賣

前面幾句啱音得嚟又幾正

撚住改名可以唔洗比人串 點知

騎靜先古怪
吾皇唔通想走

要走都下年先走到=。=

可以點郁
PG又冇左仲可以換咩人

留jazz拎大約都好啦

譚耀文

買斷到先講

我皇快D叫銀仔下令公牛同紐約買斷MELO同WADE啦

含柒啦

得分技巧dribbling skill唔係艾榮咩？

富會好過佢？

仲有lillard

Woj：金塊對於續約意粉佬很有興趣

唔好呀屌

我皇要專注訓練,備戰FINAL
邊得閒理

意大利神鋒都唔要

吾sick ball

上季開季係咪騎champ之後？
irving最少都入過final
lillard除左拎最佳新秀prove過咩？
melo退化極都高過lillard kat呀？
講緊巨星喎
星味都係考慮因素啦

岩岩行過電視以為見到希島あいり，望真啲原來係達哥=.=

Rapper 帶隊入西部playoff
Melo 退化到東部playoff都入唔到
Stats 又冇人咁好
排實力排咩星味=.=

唔好咁弱智

係，lillard被underrated

域多利

1200萬樓下一年就可以諗下

10年前咩

讓俾爺爺啦

係東岸到搶波特有冇得諗

佢而家只值中產左右既約

頂薪，不了

espn巨星排名喎
幾時話係排實力？
就算kobe尾段退化都入到果陣巨星榜啦
我覺得唔係淨係實力

咁wall it 都帶隊入playoff啦
wall都4屆all star
今年仲要20+10+2steal

我只係覺得如果計頭15 東岸一定唔一個james
反而係想記者想吹到西強東弱格硬咁排

同埋你無反駁irving
即係都認同佢應該入到頭14啦

東岸好彩仲有f4撐住場面

認同
但f4大佬一定係美作

癲完未?

我以夜店淫klay之名發誓
美作一定係f4大佬

f4大佬一定係道明寺

same

唔想講太多廢話
高比對上一次入到TOP 15係12年
個年佢仲拎緊27分一場
之後就因傷先跌到25
?.?

你覺得東部Playoff易入定西部?
今季之前IT帶隊先東部第五(雖然可以話排到第3)
Wall同理

而艾榮排係個榜第15
佢真係要比，穩贏到邊個

有towns cousins lillard 但冇john wall

法國會然Rapper係度比人UNDERRATE得好緊要

出年東岸allstar是咪半隊76人

IT4 Ki FOJ Ante Embiid
Fultz,Wall,DDR,Simmons,Saric,porzigins,Whiteside

Por入到譚耀文入唔到
老鼠你搞笑牙

邊撚個譚耀文

5,8 mvp首2名喎
點解唔係1 2

防唔錯但未去到大鎖級
攻唔突出
邊度值

譚炳文

想同反f4黨講聲： 屌你老母

舊年呀
況且mvp排1 2唔代表overall係第一第二

Source: Free agent forward Serge Ibaka has reached deal on three-year, $65M contract to stay with the Toronto...

ibaka留tor

65m

呢個世代 阿豬阿狗都15m

速龍=速速捉蟲落屎忽龍

Free agent Taj Gibson has agreed to a two-year, $28M deal with Minnesota, league sources tell The Vertical.

Taj

又係舊將 屌
明尼蘇達公牛

唔留芬達

木狼正式收皮

等睇簽啊維

留唔到

thunder會唔會用Gay佬，pg或者，Robertson打4

屌明尼蘇達公牛咩

痴線

咁不如肥t 抵諗D幫燒鵝食埋ashit啦

公牛舊將

咁搞法，不如簽埋noah 同d rose

肥T
我屌你老母爛臭閪啊

通常咁都奶野

又一隊潛力隊比條仆街閪收皮

明尼蘇達公牛隊
簽埋Derrick Rose啦笨柒

你估唔想 無錢炸

一定爛約

分開睇簽喼神都算啱用嘅

Minnesota bulls

21.6m1年

肥T你不如去死啦
屌你老母

倉多又痴左線

一早就話肥tom係仆街黎
點解你地無人肯信我

當 Ibaka 都3年65M時
Taj Gibson 份約其實幾抵
重點係兩年約
JB 都係兩年約
Teague 三年約
未來除咗要送走一個 protected first round pick 外
保住哂啲 pick
兩三年無結果就打掉重練
起碼叫有方向

taj
仲唸住你可以留okc

見頂同城城完RFA應該唔會留了

如果肥tom 夠膽用Towns 同AW換佢d公牛球員，應該會俾人屌老母

同意，覺得算係fair deal wor

aw town rfa 錢呢？
咁多抬價部球隊

年年都潛力年年都收皮
唔變其實至戇居

有冇人知simc 俾人炒咗未？

依加個目標係依兩年內沖冠
CLS=.=

屌，依2隻就預撚硬頂薪架啦
你唔係以為會收順d下話

Gone

下年即走 thx

有無人同我一樣鍾意Bill Simmons?

好想喊
早兩日單野都未平伏完
而家又咁玩

一定max架啦

想知依隊仲係咪木狼

當隊隊都避呢兩年廢時打湧騎

木狼去all in

寧願無多po 10年
都唔想見到咁

NYK好歡迎你拎走Noah

btw,係虎扑睇NYK新聞下面啲CM真係好辛苦，個個都係到講簽DRose

預收max 用盡cap space
咩玩法？

其實由簽t個下已經知會再簽人玩即食啦

有咩要平伏

依家仲夠錢簽下bench tim

Otto同教宗都max，wiggins點會無

Glen Taylor 唔肯俾 tax 的話好難相信 Thib 會咁簽人法

我都係唔明

簽T把鬼

Rr9平咁多

無架啦，要沖都係今年最後機會補強

KAT 第2年已經25+12，根本唔洗再等

所以咪百痴

Taj又走，Gay又唔知邊度搵cap簽
雷迷可以摺埋等下年散band

其實肥tom與其再簽人，不如試下係馬刺或者勇掘d助教幫手執下進攻戰術啦

未又係5人打38分鐘

頂住唔傷先算

下年木狼沖到入西決就恥笑你班傻閪

有aw同kat根本keep住有得玩

唯有等trade走kanter
入gay同力羊

其實幾鍾意今季既陣容,一家人咁
taj kanter應該都準備比人trade

驚PO都入唔到

屌你老母肥tom

根本gm coach有衝突
除非好似popo個d咁勁另計

有得揀咩
Tank 又唔夠廢
年年連 po 都無得打然後迫走 Towns 再無限重建？

小市場球隊有 franchise player 時根本無得話等時機

佢依加個陣入唔到西決已經唔受格啦

幾個裡面kanter同 我黎踢波最大機會比人清

OKC冇晒asset去送走Kanter，完全唔樂觀
除非又搵到隊好似Pacer咁亂黎

其實有一個頂級中鋒已經有資格同湧打

如果簽到jb，taj執得好防守去返以前公牛水平。根本唔會輸比湧

kat廢極都有25+12

湧廁箭
好過邊隊

好理性咁諗
的確係Good Trade
但走Rubio同LaVine真係好唔開心
雖然一早預左會有呢日
唉

有本錢勁過上面全部

Yes
但應該仲係低勇士一班~一班半

佢下個簽 dunleavy
再加nate/rose
可能換埋noah

上台同wb慶祝mvp既人全部走哂在望

你地根本唔明kat有幾勁，你話佢刷數據又好咩都好，21歲有25+12。

根本屈機外內線得分兼備，不如擔心下湧個底會唔會比佢爆好過啦

毒瘤lavine清左換左隻1流swingman返黎

清埋黑氣石rr9

搵埋taj返黎重整防守放返牙精落sub,根本係對症下藥。

反肥t班人好盲反

collison應該唔想退休都要走
oladipo, gibson走了
kanter應該比人trade
罰球王應該唔留

進攻技巧仲係好RAW
防守意識差

有頂級底已經唔同講法

kat係防守廢，但湧既內線進攻仲廢，所以防守壓力會出返外線，進攻個時我唔覺得湧會守到佢，而籃板方面kat都係頂級。

我認為，只要aw條撚樣唔hea，一定同湧有得打

Kanter defense差到咩地步？

25+12，21歲唔係講玩的

當你有1隊波有齊jb,aw,kat都仲講要避湧留力唔補強

我諗你要驗腦

木狼要唔要埋deng

明尼蘇達公牛

trade埋kanter,okc內線無上季咁好

就算幾好既內線
落到bd手上都唔識用

根據NBA著名記者Zach Lowe報道，暴龍可能會使用總額為1億3千萬甚至更多的錢來留住他們的球星Lowry，為此他們可能不會留下Patterson，為了避免奢侈稅，他們也嘗試擺脫一些球隊裡的合同。

我不嬲唔咒人去死=.=
你估我係個D成日叫人去死嘅人咩=.=

木狼要唔要埋rose同noah

據nyk記者Ian Begley報道，消息人士透露，nyk內部一些人士仍抱有希望他們可以交易走Anthony。

，仲諗住話Kings可以諗諗

下
BD放佢去當第六人用咪用得好好

發夢啦

B咀
收聲啦
死八婆 死八婆 死唔八婆

還債牙吹牙

禾刀武德罪里地廁迷牙=.=

據雅虎記者Shams Charania報道，消息人士透露，自由球員Jodie Meeks已經同意和巫師簽下一份2年700萬美元的口頭協議。

@TheVertical: RT @ShamsCharania: Free agent Jodie Meeks has agreed to a two-year, $7 million deal with the Washington Wizards, league sources tell The Vertical.

po mpg o分鐘

不過有taj 同Butler打下熱血波，激勵下d新人都好，特別係aw，明明好後生，條件又好，但成日打到好養生/休閒咁

點解要迫我放棄呢隊波

Good deal

仲簽唔簽歐洲佬牙咁

齋睇牌面我覺得木狼贏垃圾刺幾條街
係coach輸哂番轉頭姐

請不要再係傷口灑鹽ok

pop既能力真係等如一隊多個all star

據《洛杉磯日報》爆料，明尼蘇達灰狼非常有意向簽下洛杉磯湖人的自由球員Thomas Robinson。

由於洛杉磯湖人前場球員稍顯過多：有四年合約在身Julius Randle，三年合約在身的Larry Nance，經驗豐富的老江Luol Deng，外加今年的新秀Kyle Kuzma，留給Thomas Robinson的位置似乎並不多，早前湖人隊剛剛裁掉了替補前鋒Tarik Black。

不過湖人對於Robinson這名26歲的前鋒還是略有不捨，打球勇猛的他上賽季出戰48場，場均11.7分鐘可以獲得5分，4.6個籃板，命中率可以達到53.6%，而且合約年薪又不高。

Thomas Robinson2012年在第五順位被沙加緬度國王選中，進入聯盟後先後效力於國王隊，火箭隊，拓荒者隊，76人隊，籃網隊。上賽季憑藉訓練營中的出色表現，湖人留下了這名球員，並一直到賽季末。在得到灰狼對該球員有興趣的消息後，不知道洛杉磯湖人是否會做出回應留下Robinson。

灰狼在今年轉會市場上收穫頗豐，分別得到東區全明星球員Jimmy Butler和Jeff Teague，已經組成了Butler+Towns+Wiggins+Teague的恐怖組合，如今又有意拿下Thomas Robinson，看來新賽季狼群的胃口不小，絕非僅僅為了打入季後賽。

黎緊依季冇次輪真係唔收貨
只要條線唔係打勇
我相信都幾有能力入西決
但係冇Rubio

肥佬TOM PLAYOFF應該有機會睇到除左PF位全部45分鐘以上都有份

想知當初T-rob模板係邊個
幾鐘意佢 可惜係kings打得唔好

準備裸跑啦

年年未開季都吹到76人同木狼個陣好好j
打落又係打唔起

76人傷又有咩計
至於潛力狼就真係

喂我想知高比退化之後邊年入到ESPN Ranking top 15?

2K 就係搵佢打PF
籃板好勁

唔知第三年有無option

真心，我覺得佢排第十
咁當然要睇埋艇爵砌成點